邊個歌手唱「將個膠笠戴落何b仔」好聽過肥媽

唱咸歌

邊個夠我勁！

性母唱咸濕歌的確係好聽過人

禪院鐘聲

咩戲

又真係唱得幾正

仆你個街真係幾好聽

0:32 肥媽dab